﻿001	ルォォォォォォォォォォ…――	VO_desutoruku.desutoruku_battle_0001
002	この領域は…神殿!?<br>まさかマンモンの…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0020
003	…………
004	そうか、ルーク…<br>お前は、ベニカの抱えていた<br>穢れのすべてを引き受けて…	VO_kuienai.kuienai_sys_0022
005	このままでは、<br>守護竜ニドへガルと同じように<br>罪域を穢れに呑み込むぞ…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0018
006	そんな…ルーク…	VO_benika.benika_battle_0016
007	シャァァァァァァァ!!	VO_desutoruku.desutoruku_battle_0002
008	下がれ、ク・ロウ
009	ヌウゥゥゥ!!	VO_kubera.kubera_battle_0022
010	総員、剣を構えよ！<br>これなるは竜の堕罪者！	VO_kubera.kubera_sys_0001
011	すなわち<br>我らが相対するに相応しき敵である！
012	クベラ――！	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
013	…アレの気は、我らが引きつけよう	VO_kubera.kubera_sys_0010
014	え？	VO_nimuru.nimuru_sys_0025
015	貴様はアレを殺したくないと言った<br>その意志、未だ違えぬというのであれば<br>再びここに示してみせよ!!	VO_kubera.kubera_sys_0002
016	…ああ	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
017	ルァァァァァァァ!!!	VO_desutoruku.desutoruku_battle_0021
018	…どうする、ニムル	VO_kuienai.kuienai_sys_0002
019	あの竜の子は、<br>まだ完全には堕ち切っていない	VO_nimuru.nimuru_sys_0031
020	なんとか、あの頭部に<br>浄化の錬金術を撃ち込めれば…
021	あの巨体の、か？	VO_kuienai.kuienai_sys_0006
022	ああ<br>こんな時に飛空艇があれば――
023	ようやく捉えたぞ、バカ弟子ども…！	VO_ambrosia.ambrosia_sys_0010
024	な――この声!?
025	まさか、魔女殿…!?
026	つぅ…！　ここは…	VO_nimuru.nimuru_battle_0022
027	ふ、どうやらピンチには<br>間に合ったようじゃな――	VO_ambrosia.ambrosia_sys_0007
028	…なんじゃ、メラとニクスはおらんのか	VO_ambrosia.ambrosia_sys_0031
029	禁欲の魔女、アンブロシア…！<br>それに…
030	よう、兄弟<br>どうやらピンチらしいじゃねえか<br>手を貸すぜ	VO_minario.minario_sys_0004
031	よかった、ニムル…！	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0007
032	ミナリオ！　それにワギナオも！<br>一体、どうやって…？
033	こっちの兄さんが、<br>アンタらのピンチを知らせて来てな<br>だったら、助けに来なきゃウソだろ？	VO_minario.minario_sys_0005
034	まったく…<br>呆けている場合ではなかろう？	VO_ambrosia.ambrosia_sys_0030
035	眼前に在る、あの竜種――<br>なんとかしたいと、<br>そう思っておるのではないかの？	VO_ambrosia.ambrosia_sys_0001
036	その通りです！<br>ミナリオ、あそこまで飛べるか…!?	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
037	当ったり前だ！	VO_minario.minario_sys_0038
092	アンタらが嫉妬罪域＜インディヴィア・ベル<br>ト＞に置いてきたこの飛空艇、<br>整備も何も完璧に済ませてる
038	あの程度の高度、ひとっ飛びだぜ！	VO_minario.minario_sys_0008
039	頼む！
040	イエナ、行けるな…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
041	あ、ああ…<br>だが、何をするつもりだ…？
042	ここには断罪の武具も、<br>それを扱う仲間もいない<br>一体…	VO_kuienai.kuienai_sys_0031
043	…俺たちには、<br>まだ試していない領域がある	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
044	行ってくれ、ミナリオ！
045	応さ…！	VO_minario.minario_sys_0004
046	――すぅ…はぁ…
047	制動をかけてる余裕はない！<br>一瞬の交差だ！<br>タイミングで飛び乗れ！	VO_minario.minario_sys_0001
048	行くぞ、イエナ！	VO_nimuru.nimuru_battle_0015
049	ああ…！	VO_kuienai.kuienai_sys_0004
050	三、二、一…今だ！
051	よし、上手く乗った…！
052	悪いが、これで限界いっぱいだ！<br>こっから先は――このどでかい蛇の背を、<br>駆け上れ…！	VO_minario.minario_sys_0035
053	なぜか知らんが、<br>この船にはライブラが乗っておらん！
054	さすがにこの距離をライブラなしに<br>援護するのは無理じゃぞ！<br>気合でなんとかせい！	VO_ambrosia.ambrosia_sys_0001
055	十分だ！　行くぞ、イエナ…！	VO_nimuru.nimuru_sys_0005
056	わかっている…！
057	く…！<br>竜の身体が、動く…？	VO_nimuru.nimuru_battle_0019
058	“我が振るうは竜の理法――！<br>穢れ喰らいて刃を為せ…！”	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0032
059	これは…ザフィリスの術…？
060	詳しい説明はあとだ！<br>今は目の前の問題に集中を！	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0001
061	あ、ああ！	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
062	ギャァァァァァァ!!!	VO_desutoruku.desutoruku_battle_0019
063	来るぞ、ニムル…！<br>この質量、直撃すればただでは…！	VO_kuienai.kuienai_battle_0022
064	くぅ――!?	VO_nimuru.nimuru_battle_0025
065	ニムル――!?
066	だい、丈夫だ…!!
067	“その憤怒を――我は見たり”
068	（あの時の、あの声――<br>そして、ビアンカの言っていた言葉…！）	VO_nimuru.nimuru_sys_0031
069	けれど、そのすべてを討ち倒し、<br>手に入れ、<br>従えれば――	VO_uroboros-e.uroboros-e_sys_0004
070	あなたの願いは、きっと叶う
071	あの言葉が真実ならば――！	VO_nimuru.nimuru_sys_0005
072	“――我は嫉妬を超え、憤怒に至る”
073	“ふたつの石より導かれるは、<br>我が信念――”	VO_nimuru.nimuru_battle_0004
074	この身は未だ、真理には遠い<br>救えないものがあり、伸ばしたこの手が<br>何を掴めるのかもわからない
075	だが――！
076	俺は再び、ここに誓おう！	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
077	俺は、望む。さらなる力を！<br>この悲しみの螺旋を断ち切る為に<br>すべての人々を、黄金の境地に導く為に！
078	彼方への扉を開き、<br>今こそここに示すがいい！
079	これが、俺の望む“未来”だ――！	VO_nimuru.nimuru_sys_0032
080	嫉妬罪域＜インディヴィア・ベルト＞への<br>アクセスを確認
081	憤怒罪域＜イラ・ベルト＞への<br>アクセスを確認
082	我らは石となり、その意志に従う――
083	…なん、だ？　この光は？	VO_kuienai.kuienai_sys_0025
084	今まで…生きてきて、<br>こんなものは見たことが…
085	おぉ！　あれなるは我らが姫の輝き！<br>創世の世を照らす、万象の光である!!
086	うるさい！　勝手に表に出るな…！<br>制御が乱れる…!!	VO_waginao-c.waginao-c_battle_0019
087	“我が錬金の御業、<br>唯富を産むモノにあらず”
088	“すなわち、我が魂こそを――<br>新たに錬成する極限なり!!”
089	罪獣の核、制御成功――<br>このマギルの量ならば、<br>竜の総身をも一度に払う――!!	VO_nimuru.nimuru_battle_0001
090	シギャァァァァァァァァァ!!!	VO_desutoruku.desutoruku_battle_0028_c
091	…穢れに呑まれし竜の子よ<br>今、俺が！　その呪縛を断ち切る…！	VO_nimuru.nimuru_battle_1030
